請各位唔好再撚狗/po膠密碼

預左開post會比人屌分化
因為24開頭 又係第一次開post

而家已經好多人都好緊張
特別係距離旺角清角連24小時都冇
但係仲有人玩解碼同埋撚狗
解碼解到正野我唔會屌
但係當中可能會夾雜膠野
睇完解碼後文字只會覺得白費心機

撚狗就仲仆街
正如我上面提到而家好緊張（包括我本人在內）
所以可能剩係睇到標題就真心膠左
我自己都中過am730楊岳橋果次伏
果個叫人去金鐘救人都係同樣道理
可能有人心急冇追下面留言
就急急腳出左門口搵車搭
搭完過到去啦 仆你個街人都冇幾十件
不但提高比人搞個風險
（入夜+因為fake news所以冇咩人）
仲會消耗民氣
出面都有好多人講狼來了我唔再講

所以我希望唔好再有人玩膠
因為你一時興起想fake對家
殊不知人地食住花生睇住我地fake自己友

補充
如果大家唔想中伏
可以先去睇下最尾果2/3頁留言
最少減少到自己中伏機率

五大訴求 1. 徹底撤回修例 2. 收回暴動定義 3. 撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪 4. 徹底追究警隊濫權情況 5. 以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

多謝
呢五個訴求一定要時刻提醒自己
否則就好容易唔記得

推到再冇人玩膠（起左底係有前科嘅除外）

真係拜託你哋唔撚好玩